我宣布《十二傳說》是神劇

編劇一早預計哂香港事情發展，由警方要show委任證到話警察係平庸之戶。

編劇正皮是我給的

岩岩應到呢

係唔道德社會中 唔用腦跟人指令做野

cctvb 播咩都唔睇

平庸的罪惡Evil of banality

指在意識形態機器下無思想無責任的犯罪。這種惡是不思考，不思考人，不思考社會。

平庸之惡